記到泰國手足呢個畫面真係好心酸 好唔想佢哋經歷我地經歷過既野

完全係龍和夏慤當日既畫面
我唔想再有人要經歷一次我地行過既路

其實唔夠膽睇啲相，睇親都眼濕濕

好似海富出面

地鐵站一出

但無好結果

但世界真係變緊

就好似人哋睇香港咁 發聲真係好重要

下一步就係TG對火魔

打陣地輸九成

佢地好似佔領左三日

我地佔過兩個月幾又如何

泰國可以出軍隊
實施戒嚴

必經過程..

真係要諗清楚條路點行
咩魔都好我唔覺得會打得贏泰國軍隊
就算選擇使用暴力硬碰都要諗下點先最有效
唔好意氣用事

仲有橋底叫上面落黎嘅畫面

泰國手足加油

so right

其實泰國行前過香港好多
人地10年前已經成功佔領左機場好多日

屌 終於明咩叫切膚之痛
香港手足比人打睇到喊好正常
但睇住泰國呢個唔關自己事既國家搞成咁都睇到喊

去到中後期發覺走投無路就會出降頭師

同之前連登班問米傻鳩神探一樣

你以為人地行緊我哋舊路時，其實成個亞洲我哋最純真。

會變節架嘛，撼動到泰軍一小部份人咪得囉

都未結果

同埋記得我地對付既係為禍人類既中國共產黨

如果泰國出軍隊
泰王永世唔駛去德國玩

人多推唔走

希望佢地唔好放棄

推

push

自古出軍隊都唔一定贏哂
軍隊都可以變叛軍
企番去人民個邊
如果仲有人性既話

泰國啲軍隊真係唔出奇，本來依個國家就試過軍事政變，而且佢哋今次唔係反軍隊，反而係反皇室

所以下場會同香港一樣，變晒網絡戰線

今時今日你見到有幾多隻狗變節過？

火魔同軍隊打？

其實不歸路黎

而家泰國可以咁近距離對侍，出火魔實燒到班狗，然後打到班狗後退。
但之後班狗下一次就可以一出場就掃射你tg, 雙方不斷升級，最後對家有心一定鎮壓到。

秦國好在地方大，追蹤監控無咁容易
同埋應該有唔少黑市武器

泰國持槍合法㗎

居然都仲有on9企喺中間無人地帶
果然都係逃不過步鸔港人嘅後塵

香港人輸出嘅革做真係教壞哂呢個世界反抗嘅民族
天真 婦人之仁 和理非優 大愛左膠

希望泰國人以香港人嘅失敗為鑒
唔好學香港人輸出嘅空想抗爭 幻想抗爭 黃店抗爭
寫信寫卡抗爭 送車抗爭 旁聽抗爭 屌狗抗爭
有槍權嘅情況下 快啲認清「槍桿出政權 」呢個金科玉律

最後送張圖比大家 革命者同幻想者嘅根本分別:

加油啊泰國人

人地革命前輩嚟

希望佢地成功

Be water ar

推翻極權，全世界都一樣

呢度係添華道黑旗呀屌

畫面出晒黎

好多相都好似香港經歷過咁

個政府開始屈cia搞事未

同香港唔同
香港打完曱甴仲要打班強國人組成既解放軍
泰軍始終係泰人組成,有反政府既可能

就係細細個睇完機場果幕，令我學識到要揸到人地春袋先有機成功

泰國買到槍，睇黑幫會唔會全部做哂黃衫軍

你睇吓人地先

講緊係8年前嘅事

班垃圾只係奴隸 守法奴 忍第一 人地倒行逆施野蠻23年 佢地仲係天真嬌

武裝部隊同學生運動比
會唔會差太遠

sor 原來自己打錯左好多字
香港人* 革命*

只係希望泰國人的起心肝去反抗
唔好學香港人呢啲so called 抗爭 吹到革命

人地十年前到反政府係用炸彈

唔識講，一出火魔班泰國黑警隨時拎rifle打⋯

革命就係由抗爭而黎
革命成功係天時地利人和

唔係計你殺左幾多人燒左幾多野
唯一方法係不斷試

咁勇武
點解而家又要反

而我覺得泰國係夠膽開實彈
最驚係睇live見到開實彈個畫面
泰國手足頂住呀

呢個泰王無以前個個咁好
以前泰王係拎d 錢黎起基建